【尋人】我知你有追縱我post 見字請覆

最驚係見到你在線但唔應機
唔好再已讀不回/不讀不回
見字請覆
否則報星火

未死，有心

Not u

真心擔心😞
多謝推po